[{"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265158619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66594994/answer/265272315", "content": "\n\u5047\u5982\u4e16\u754c\u771f\u7684\u7206\u53d1\u4e86\u4e27\u5c38\uff0c\u90a3\u4e48\u4eba\u7c7b\u5e94\u8be5\u63d0\u9ad8\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/265289415", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24311875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24311875/answer/265538392", "content": "\n\u600e\u4e48\u5411\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca\u300c\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u7684\u8c0b\u58eb\u90a3\u4e48\u806a\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u5355\u5e72\uff1f\u300d\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265059732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68534082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68534082/answer/265067015", "content": "\n\u82b1\u5349\u5e02\u573a\u7684\u82b1\u5f00\u5f97\u5f88\u8273\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u56de\u6765\u5374\u5f88\u96be\u517b\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265523097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68614979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68614979/answer/265434026", "content": "\n\u7f51\u7edc\u53d1\u8fbe\u7684\u4eca\u5929\uff0c\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/265399662", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53492569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53492569/answer/265481287", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0b\u5348\u7761\u89c9\u9192\u6765\u540e\u5bb9\u6613\u6709\u9634\u90c1\u8ff7\u832b\u4e4b\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26748681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26748681/answer/265131603", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5b8b\u5e86\u9f84\u9009\u62e9\u4e0e\u4e2d\u5171\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/265413566", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/265440024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68632943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68632943/answer/265612615", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ec4\u4ec1\u5b87\u7684\u300a\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u300b\u4e2d\u6d77\u745e\u201c\u7adf\u7136\u8fd8\u4e70\u4e86\u4e24\u65a4\u732a\u8089\u201d\u7684\u8868\u8ff0\u88ab\u53bb\u6389\u201c\u732a\u201d\u8fd9\u4e2a\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23147606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23147606/answer/265218249", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e73\u623f\u4e0b\u5782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264549906", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21487868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21487868/answer/265172046", "content": "\n\u9501\u4f4f\u5360\u7528\u6211\u8f66\u4f4d\u7684\u8f66\u4fb5\u6743\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858630/answer/265201182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62d9\u52a3\u4f46\u6210\u529f\u8fc7\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60581534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60581534/answer/265480905", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4f4e\u4f30\u6216\u57cb\u6ca1\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/264415035", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68418798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68418798/answer/265363269", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u5e38\u51fa\u73b0\u660f\u541b\u8499\u773c\u6293\u5983\u5b50\u4f5c\u4e50\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67241730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67241730/answer/264993859", "content": "\n\u6574\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/265081642", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/264921734", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/265002966", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35591081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35591081/answer/264727094", "content": "\n\u5988\u5988\u544a\u8bc9\u621199%\u7684\u7537\u4eba\u90fd\u4f1a\u51fa\u8f68\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070173/answer/264634423", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6216\u8005\u7ecf\u5386\u7c97\u770b\u6765\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u7136\u4f46\u5374\u662f\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50831512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50831512/answer/262450008", "content": "\n\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u9e1f\u5c71\u660e\u7684\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u5904\u7406\u8ba9\u4eba\u548b\u820c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/264760299", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27910600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27910600/answer/264878582", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u7684\u9762\uff08\u975e\u65b9\u4fbf\u9762\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/264807292", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68541191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68541191/answer/264654863", "content": "\n\u7537\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68389704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68389704/answer/264481516", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7U20\u56fd\u9752\u5728\u5fb7\u56fd\u7f8e\u56e0\u8328\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31361043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31361043/answer/264451676", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 Ps \u505a\u51fa\u4e00\u5f20\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68389498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68389498/answer/263367464", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4e61\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8bef\u89e3\u7684\u4e60\u60ef\u6216\u7279\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/263483059", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38600161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38600161/answer/254273240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u628a\u5e38\u4f4f\u4eba\u53e3\u4e0d\u8d852500\u4e07\u4f5c\u4e3a\u957f\u671f\u8c03\u63a7\u76ee\u6807?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/121226359", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/265328531", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68577455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68577455/answer/265384076", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/265150073", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265549224", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262379608", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265351965", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41744888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41744888/answer/264975207", "content": "\n\u8bf4\u5bf9\u56fd\u5bb6\u5931\u671b\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u4e3a\u56fd\u5bb6\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25665631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25665631/answer/265264157", "content": "\n\u56fd\u5bb4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4ee5\u6dee\u626c\u83dc\u4e3a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68499499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68499499/answer/265271984", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67997658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67997658/answer/265458364", "content": "\n\u5fc3\u7075\u5f3a\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41744888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41744888/answer/265151179", "content": "\n\u8bf4\u5bf9\u56fd\u5bb6\u5931\u671b\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u4e3a\u56fd\u5bb6\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39866370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39866370/answer/265438075", "content": "\n\u8c01\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u6700\u6df1\u7684\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68447127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68447127/answer/264148486", "content": "\n\u600e\u4e48\u5206\u89e3\u7537\u53cb\u9b54\u517d\u7684\u88c5\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27630606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27630606/answer/262384876", "content": "\n\u521d\u9ad8\u4e2d\u90a3\u4e9b\u4e0d\u826f\u5c11\u5e74\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35178333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35178333/answer/264516406", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u56fd\u65c5\u6e38\u88ab\u5916\u56fd\u5973\u751f\u642d\u8baa\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/263498256", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30050084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30050084/answer/265365370", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79fb\u6c11\u5728\u7f8e\u56fd\u7684\u771f\u5b9e\u751f\u6d3b\uff1a\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u5728\u8fd8\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68597132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68597132/answer/265170694", "content": "\n\u82b1\u5349\u5e02\u573a\u7684\u82b1\u5f00\u5f97\u5f88\u6f02\u4eae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u56de\u6765\u5374\u5f88\u96be\u517b\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36274714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36274714/answer/265489481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u5976\u5356\u4e0d\u5b8c\u5b81\u53ef\u5012\u6389\u4e5f\u4e0d\u514d\u8d39\u9001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265472544", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21487868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21487868/answer/264607258", "content": "\n\u9501\u4f4f\u5360\u7528\u6211\u8f66\u4f4d\u7684\u8f66\u4fb5\u6743\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/264397780", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u4ee5\u524d\u5bf9\u82f1\u8bed\u7684\u9519\u8bef\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/265271555", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265243795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41744888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41744888/answer/265012670", "content": "\n\u8bf4\u5bf9\u56fd\u5bb6\u5931\u671b\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u4e3a\u56fd\u5bb6\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68418798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68418798/answer/265124522", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u5e38\u51fa\u73b0\u660f\u541b\u8499\u773c\u6293\u5983\u5b50\u4f5c\u4e50\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/265228156", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265328870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/265001209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/265223010", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/264877410", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68569176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68569176/answer/265334842", "content": "\n\u6563\u6237\u505a\u7a7a\u7ea2\u9ec4\u7eff\u5e7c\u513f\u56ed\u771f\u7684\u50cf\u5a92\u4f53\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68465988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68465988/answer/265020913", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 11 \u6708 15 \u65e5\u6e56\u5317\u6069\u65bd\u6709\u706b\u7bad\u6b8b\u9ab8\u5760\u843d\u9669\u4e9b\u7838\u4e2d\u6c11\u5c45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/264908799", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265142889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264970822", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616681/answer/265101692", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36837242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36837242/answer/264796177", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u91ce\u5fc3\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68457292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68457292/answer/264445678", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u5e95\u5c42\u5b81\u613f\u4f4f\u528f\u623f\u3001\u68fa\u6750\u623f\u90fd\u8981\u5728\u9999\u6e2f\u4f4f\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40097820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40097820/answer/261773540", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e00\u53e3\u4e00\u4e2a\u4f60\u56fd\u7684\u4eba\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49589991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49589991/answer/264790736", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7956\u5148\u4eec\u73a9\u5269\u4e0b\u7684\u73b0\u5728\u5374\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68586029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68586029/answer/265043077", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u843d\u540e\uff0c\u5176\u5b9e\u5145\u6ee1\u4e86\u9ed1\u79d1\u6280\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/264341135", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/264734378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62778678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62778678/answer/264893339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u5bf9\u8001\u5175\u5c39\u5409\u5148\u7684\u957f\u7bc7\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/264722090", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20981732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20981732/answer/264698006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5927\u5b66\u751f\u559c\u6b22\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68119509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68119509/answer/264578143", "content": "\n\u62ff\u5ac1\u5986\u7ed9\u91cd\u75c5\u7236\u4eb2\u4ed8\u4e86\u533b\u836f\u8d39\uff0c\u7236\u4eb2\u521a\u51faICU\u8001\u516c\u95ee\u6211\u8fd9\u4e2a\u533b\u836f\u8d39\u7236\u6bcd\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8fd8\u3002\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b64\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68529515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68529515/answer/264300143", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5e93\u91cc\u6709\u4e09\u5206\u673a\u4f1a\uff0c\u5374\u9009\u62e9\u4f20\u7403\u6700\u7ec8\u5bfc\u81f4\u5931\u8bef\uff0c\u4ed6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6295\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68383423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68383423/answer/263081169", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u5411\u662f\u94c1\u996d\u7897\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/262986581", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67997658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67997658/answer/262649432", "content": "\n\u5fc3\u7075\u5f3a\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/262548292", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u300c\u771f\u7406\u300d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/262349681", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27331337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27331337/answer/229846588", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e16\u754c\u4e4b\u6700?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/264042272", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/138255666", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58035825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58035825/answer/265137658", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u7956\u56fd\u7684\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/166377904", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264542019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264520635", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/263801449", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]